今年聖誕節好想有個岩既女仔一齊過

有邊個會想一個人過聖誕節
可以有個女朋友陪住一齊睇燈飾食聖誕大餐
係一件好幸福既事
有冇絲打今年都係一個人過

我都想有人陪

乜撚野今年呀 年年你都想嫁啦
利申 我都想

出去食咁貴
梗係係屋企煮飯仔

搵ptgf啦

開post都唔會有女架啦！